Awwinorme koggo konna kohtus sel 7mal Martsil 1852. Aastal Astus ette Josep Wenne ja andis ommad poled tallomaad omma hea mele polest Tomas Wenne kätte mis tunnistawad  
koggo konna kohto mehhed Andres Tamm XXX 
Maddis Allik XXX
Tomas Laurisson XXX
